呢隻款冷衫

起街邊度有，想買件

H&M

thx, 望下先

希望唔係好厚個d

睇左h&m. 好厚下又唔多似

好柒

fb 見，搵唔返tim

你個答案係呢到

岩岩先知有呢個function